有冇人打算超長線月供印度ETF?

暫時係美股買到而成交量大既印度ETF主要係INDA或者INDY

超長線月供原因為係睇中印度人口紅利

2020後北美洲人口開始老化，亞洲更加已經一直老化緊

有冇人討論下？

有冇stock code?

咪寫左

盲？

好少成交下

俾大家參考下

點超長線法
20年起跳

不如買越南

留名睇好

有諗過emerging market 但睇往積麻麻

不過美股往積都唔代表啲咩

可能當供保險咁供？ 每月2000-3000蚊
不過成交量真係細，好多裂縫

好似風險都唔細
會唔會執柒架

ishare woo...點會執

直接買新興市場ETF

有冇code 參考下

但中國佔幾重比例

好似得VNM？
但溝咗啲外國嘢 好似唔係純越南
有考慮過
而家重諗緊

印度必成最大贏家

吊人

尼日尼亞仲勁喇

印度有咩產業?

IT同電影

有人話印度係世界上唯一可以做到全民免疫既國家，主要依據係啲人夠年輕而且人均壽命低。

M巾都賣到你笑啦

印度解決唔到宗教問題種姓制度